朋友圈式長輩文有無得諗

狠心母親！為您付出血的代價，兒子：到底欠您什麼

母親，當您將我遺棄街頭時您有想過我的感受嗎？多年來我就在繼母的照顧下長大。談不上好談不上不好，但她沒有褫奪我原有的任何東西，反而給了我更多，供書教學，帶我走出世界，造就了今日的我。

多年過去，當我有所成就時，您就來‘接’我回家了。我不想，也不願。常言道，生娘不及養娘大，母親，我想我的媽媽了。

母親，兒子長大了。當我成長時您從未出現，甚至冷眼旁觀；當我長成時您卻和我說：孩子，我是你的母親，你要聽我的。對我非打即罵，母親，兒子心寒。

為了您一句「你是我兒子」，我已經付出了鮮血，付出了我的家。

母親，我到底欠您什麼？

#9up屌輕啲